(多圖)要幾大隻先駕馭到呢種身型既女?

感覺一般亞洲男企佢隔黎都會似fd多過情侶

呢種身型呢咁？

Blked

老公不要

瘦撚，因為比佢吸乾哂

呢種好正

個屎忽咁多肉 碌鳩細d都插唔入

我屌到佢個西著火

以你條j既幼度應該得

我18cm 塞爆你個口都得

Ig or lomo

我有義氣
jessicababyfat

你個貼圖方法都幾婉轉

原來一早follow咗ig

名

上面有

點都會屌到呀，擘大佢就屌到，唔關肥廋事，證明你是ching 頭

得喇知你call g經驗老到

館長

又幾fit喎衰鬼

關咩事

有錢就得

通常呢d身型嘅女都幾丑樣

以為入嚟會見到princejoyce

想奶佢心口

呢啲女知自己咩賣點

試幻想第一張圖如果用5cm j屌應該西皮都掂唔到

一齊ok?

而且條女靠做gym練pat，識點收緊個陰

呢個算唔算丑?

成副計都係為射精而構造

完美肉便器

Jordi El Nino Polla

How much

正

gay

princejoyce

得一條j唔夠用

佢而家仲肥仲大隻

而家over左 變左鬼佬鍾意個隻thicc

通常都係比洋腸食

個屎忽正到

認同

佢專屌開呢D女 仲成日比D女抱住黎含 好慘

誤會左ching 以為你要我j條仔

躝啦傻鳩

要結婚啦人地

成副計都係為 吸精而構造

佢條仔係杜拜鬼佬 唔係話好大隻嗰種 好似係

其實鬼佬本身鍾意亞洲女細粒
不過百貨應百客

記得之前有位ching

好有錢嗰種

真係畀鬼佬食咗

長幼有別

好想咬佢pp

Thicccc

有冇多d例子

要睇post d相係肉地妹定大隻妹時期

......成個pitbull咁

叫搞基

並不

要c朗

kelly brook先難搞,所有亞洲男人拍埋去都係小朋友幹大姊姊

咩名

唔驚拮lin?

我會比佢駕馭

呢d橫橫地 又大波既好多招唔玩得 抬都冇力

正呀

邊塞屎joyce個ig, 有冇超過一半點擊率係連登仔

有無人覺得第一張條底褲好透

哩隻無洋腸根本食唔飽

Death by Snu Snu

呢d質素，我至少要屌佢一粒鐘先射

佢三十幾歲
似廿頭

#93 too muscular

佢好似有個杜拜未婚夫

樓主呢d死金鐘又矮又溺既毒撚駕馭唔到

咪當全香港都好似你咁先得嫁

垃圾開po想有多d巴打都話駕馭唔到

等自己內心好過d

夢中情人

好想俾佢當寵物咁包住

Lm!!!

用腹肌夾

相反，鋼條型已經令她説不要不要，二歌二歌

呢個大隻佬已經過咗身
連日本仔都唔再拎佢黎玩時
出名自私嘅香港人都唔該俾番少少尊重，唔該

Dllm, 手臂有青筋

森之妖精

Ass we can

佢d 戲好撚好笑

佢未婚夫係中東大碌鳩

長有撚用？
都要粗先得咖 係度自暴其短
你都係想講你係18cm既牙籤仔姐

鑽木取火

你地呢d資訊邊到得黎 熟到好似fans咁
我淨係知佢係gay pornstar

我有同你講我唔係Fan咩?

我錯
憑你性取向我應該聯想到呢個可能性

與性向無關 我欣賞佢嘅為人

佢係日本勁多fans
多到嚇親佢本人

上niconico打レスリングシリーズ仲有大把人玩喎

billy生前同大家咁friend

根本大家個諗法都係如果billy仲在生嘅話都會想大家繼續玩/ billy喺天堂見到都會覺得開心

我咁好打都係因為佢

唔需要身型

我得，俾我上

唔好影衰森之妖精個朵ho mo?= =

有1個ig 佢條仔係外國人

咁撚肥

Fuck♂You

點解需要大隻？

呢啲身型咁正，
但係聽過有人話呢啲好肥好大隻好肉酸，
話個盤骨咁大成個支那婆咁

不過通常咁講嗰啲一係肥婆一係矮平瘦。

大隻先襯

其實點操到佢咁肉地均衡又唔會太muscular🤔

講名啦唔該

脂量 吸收足夠脂肪

要練到啲肌肉好明顯爆出嚟係一件好難嘅事，
絕對唔係啲人諗求其一個禮拜練一兩日就做到，
最多係肉仔同身型Firm啲。

Jessica練到咁係付出過唔少努力

睇佢ig係由14年開始練 佢真係好正

希望係
Btw Nico 過氣咗好耐了
雖然我仲keep住進貢

洋腸肉變器 並不是身型可以彌補

好撚正，未係現實生活遇過呢d女

Ching識食

做左廿幾年人都未見過大pat妹

算
東方美

你覺得啫

得罪講句 liwenya 正佢好多

Lm

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

想好似試梳化咁 每pat輪流插下 睇下which pat舒服D

男扮女？

我係棉花糖女生形 有邊位男士想驚奴

叫雞啦

米芝連人

屌
入嚟諗住正評引伏
點知唔係貓女

pmed

你請

香港排骨男會話呢啲係肥係大隻

ok la，照舊。手足你地試先

不了，種壞哂

[url]消防「大隻Madam」郭維真「落更」加操舉鐵 龍舟混合賽助戰群雄
呢種又如何？

同搞gay有分別？

幾靚,會屌
係驚如果一路屌一路欣賞佢肌肉,以後見到大隻仔會唔小心有性反應

有閪屌同冇閪屌嘅分別

咪即係藤浦惠咁既身型囉
實正ga

驚佢一開口係TB聲線

藤浦惠細粒+大波d

的確會倒胃口
最好係知性+溫柔聲

......身材ok，樣接受唔到

個髮型做乜事

條link入面有片，佢把聲係正常女人聲

都係jessicababyfat

圖1喎，哩個圖2黎

ig?